720記者有乜理由仲去做野送頭

除非你企既位係老遠到廢老掂唔到，否則根本唔應該去做野。

去遊行既自己都小心，唔好話公司迫就一定要去，自己好好考慮人生安全

cctvb

冇人care佢地做乜 記者唔應該去採訪

真， 睇下rthk果日個姐姐幾慘。 好心集體唔好去， 等tvb 自己自high

721 見

記者真係要小心啲，班人唔係人咁品